紅色旅遊級別上場, 交通、經濟揀邊樣?

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

咁撚嚴重都仲只係紅色?

推